LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #400

呢幾場既SKT真係唔抵幫

低傷到

玩汎但成場食招食到尾
仲有clid最後個送頭直情加速死亡

得Kiin仔既Akali係證明到自己

仲廢過viper
唔識玩就ban啦

今場Faker都叫冇咩失誤
只係carry唔到

SKT brokes GRF

SKT一比人加快個節奏就唔識打咁樣

逆風到阿卡莉都唔知點打了

SKT慘到比人洗泉

其實啲上路入左SKT係咪會自動變廢 泰仔走左之後勁撚到

後勤問題？

Thal仔怒開車洗團

上中野都係要揾位側入踢人出來/刺殺
逆風到無得打

泉

Khan對線個陣冇啦啦食2下塔比人單殺關人咩事

一場啫 對grf個三場都幾好表現

由bp 比人jinx counter距離其實未係gg
但明知下路jinx手長可以push,點知 clid又farm唔到, 下路前期就點一定輸
更傷既係連上路所有plate gold比埋jinx, 個陣真係太肥
其實baron dance skt都算唔知點解拖到咁耐都未打

如果對面唔係jinx, skt個陣都無咩野, 大家都鬥aggro
但下路明屈你手長, 得一隻braum唔夠保護隻vayne
後期都未捱到, 唔洗諗後期點好似ruler 1v5

好廢KT

HLE呢場完美示範點打爆對面揀汎既下路

復仇前東家

grf對skt果場咁好睇，2隊打極限團
點知果場之後2隊一齊跌哂watt

明明cs贏到開巷都俾thal單殺

揀隻手長兜口兜面射爆佢

睇得出牙泰好憎SKT

bono帶節奏攞晒中下資源餵jinx
khan仲要派膠送埋上路優勢
成場game直接完左

又要俾thal vlad 屠

唔搶lb?

Vlad + lb

又放vlad比thal證明自己

Skt真係好慘...
點解啲人咁無情要反佢？

SKT做錯左啲咩

睇bp 就知skt 輸了
這版本 加里尤不能中呀

呢場應該好過上一場

skt個陣好似唔多夠力咁

1st pick Ryze到底有咩價值

慘...
分分鐘比人2:0...

skt好似好想輸

HLE有血鬼
SKT都唔多樂觀

Ryze好難壓制vlad

睇bp 輸了 前中都唔知邊個carry 李星做不到野 因為都輸線

下路呢場對線應該skt勁d

尋日AF先用完黎

偷錢lb

Khan 玩法師出名垃圾

跳錢lb
其實clid好難帶風向
HLE啲前期野區視野連tarzan都凍結到

尤你老母

teddy呢幾場真係唔撚掂 再係咁不如比leo玩下算

AJ 又波比 佢個pool

Leo同effort好似今年都未去過比賽場地

泰仔柒到

上路輸2k

clid

teddy 唔用大技??

Khan禁住推

係ryze勁定vlad廢

牙泰真係廢撚到

係個人廢

Caster話ryze係counter vlad

jaga

FAKER今次TP個位好靚

懷疑呃機打

Faker what was that

機長依排個態好似差左好多

呢排成日食技 啲技又開始鳩放

thal

泰仔第二件死帽做乜柒

VLAD今場真係

泰仔

teddy又亂交閃

上場翻板，不過調轉

GG

SKT THAL LUL

差唔多PEFECT GAME

點解可以差咁遠？
戰術問題？

Thal狗收撚左錢？

Thai 又讓

Perfect game

5條友傳過去

串撚到洗泉

咁串

SKT想好似上場對面咁開RYZE大洗泉報牛

笑死

學牙thal洗泉

bm狗

報復

笑撚到我

牙泰

串過馬撚

頭先hle咪一樣

Faker好僧thal

15:0 perfect game仲要五條友入泉都冇人死
係咪真係試陣試到咁

作為skt fans，唔敢除褲住
分分鐘game3嚟個skt式自爆

safe bot lane
ryze又算coutner 血鬼 (起碼前期)
中路真係唔知隻lb做乜
HLE jg好難gank, vlad lb比人壓, 下路gank又可能哂時間, 有tahm好易走見, 佢farm得多過clid, 但無得用

你哋一反skt就發功

BP既重要性

未PERFECT,HLE有條地龍

係咪讓細分博hle入到playoff?
如果係都幾有賤 有得操控排名

hle 3路打線都輸
jg都係無奈

難d dwg 4:1左 hle hle唔贏得多過dwg都入唔到

依家連條龍都計仲以為人頭，塔就係，龍唔重要既可以任放

中路lb壓唔到加里歐無跑線權
血鬼可以救世 但對線比人counter無經濟
kaisa唔肥中期比ashe屌打

SKT依家前期比以前壓制好多, 但玩唔到後期陣, 以前一見到SKT反期陣就知一定抗到壓就羸,依家係會爆

但泉入面無人可以報

我計埋河蟹

依家SKT真係冇左屈機團戰
好多時都係靠優勢贏落去

計埋炮車

又血鬼
lb open

又黎血鬼

gragas yasuo vlad
睇陣好屈

faker LB打Yasuo 都幾易打？

法弱智

點解無人識針著clid黎ban
Clid 個pool明明好細

HLE背水一戰喎

varus好易死喎
青蛙食慢少少都實比人秒

Skt 學人打前期陣 等保守收皮

skt bp覺得輸硬

機械人

依家BP真係好重要

我發覺哩到次次講睇bp就知會輸，果場就會贏

輸咗唔會降
但贏咗仲有機會爭入playoff

RNG
D團戰廢到嘔

rng打團廢到 連kuro add都屌打rng

Aj場場淨用波比咩事
個教練做乜撚

好似話aj=波比必勝喎

MATA係咪拉埋TEDDY一齊死呀

輸左好多場啦
大佬 就算100勝率都唔係咁玩啊

ADD都出名玩波比 仲要多次carry BLG 佢以前都係BLG救世

aj個pool仲細撚過讓帝

RNG D開戰無哂上年果種氣勢
而家好多時都鳩下鳩下

點解TEDDY唔揀黑人

faker

以前都係計人頭 塔 龍架啦,就算改左做元素龍之後都係咁計

BONO應該兇一兇就要罷就 擺撚明要E閃點會比你打中

要幾天真先會挑戰faker lb

Hle垃圾到睇得出佢哋完全唔識玩呢個陣

見到KENNEN係側邊仲敢打

對面兩隻AP都冇人買魔防

Hle隻sup 9到唔帶虛弱
仲要0作用

khan大力到

lb又唔係易開 咁早pick隻犽宿出黎托杉咩

計埋法洛士 2隻半

泰仔又做乜第二件衝死帽

skt打團多咗包抄

bono

隻GRAGAS想點撚樣

bono隻酒桶咁撚廢

Too much drink

佢D隊友個樣而家好撚無奈

hle俾人打斷節奏 開始心急

lm

芝芝未

機械人連金身都計錯
玩撚咩

skt真係呃機打

收皮啦 game3玩犽宿 仲要咁早 pick 求鳩其玩隻法師都無而家咁撚柒頭皮

Clid個腳踢泰仔去khan個大 cc到血池都開唔到

mata今場幾撚勁

泰仔做到野

bonobo

skt thal

真 我睇到依下o撚曬嘴

第一場到底做乜鳩

Thal又贏一場

skt可恥，試陣呃機打

近黎d酒桶打得好bono真係幾大對比..
cuzz+pawn 同bono+lava

身在hle心在skt

Clid隻lee sin真係超一流

泰仔都係用返RYZE算啦

1st pick血鬼有咩用?搶lb可能仲好
skt拎青蛙直接廢咗中野combo

個pool要深番少少..暫時好otp

睇完第3場已經confirm skt試陣練英
屌

又唔係好關上路事 主要係support 同jg call dive冇成功過

延伸

Thal：老實說，我覺得我拿到弗拉迪米爾我們就不會輸。

行雲流水

其他隻普通tier 1-2

以為ban 左杰西 就可以輕鬆發育

第二三場同第一場好似兩隊野黎

上一個講覺得自已唔會輸果個人已經連輸兩個BO3

karsa

想睇gen.g 贏

blitz 第一個hook 之後
第二個hook 已經喺nexus爆之前先中

犽宿4.5K

可能驚skt會pick
因為teddy都玩過 khan又識玩
不過咁度就唔好拎出黎 直接ban啦

bono mvp

屌 點解係faker

未打已經知贏硬 所以game1練英試陣

Faker mvp?

岩岩偷雞睇左幾分鐘
sup jg 係中路gank faker gank左成分鐘 最後失敗
下路慢慢無壓力食兵, leesin 開心農場

根本第23場中路打小個

個女主持叫咩名 好靚

aj開送

AJ

Aj不嬲真係唔識用腦

到底毛賤有幾廢

bono咁樣都唔出佢

訪問skt次次都特別長時間

女主持要拍faker手仔

竟然有得BIN

Aj咁搞法準備退役

aj

粒

本身都想轉直播黎退
係孫大勇臨時拉夫搵佢出黎頂letme

屌 GENG 對 KZ 個波膽好撚難估

AJ連安守本份都做唔到

KZ 2:1 GEN

KZ 2:0啦

睇花生 fly仍然係躺分

SKT: 就放血鬼俾你玩

UZI YASUO

點解letme唔打

俾人屌得多屌到冇信心
心態爆炸
情況同crown差唔多

uzi隻yauso唔敢睇

AJ咩事 冇留意

MSI打到咁都俾人屌到無信心
大陸狗真恐怖

AJ轉會期變自由人話想休息一季先
打完德杯之後letme心態爆晒炸
RNG教練係之前IM教練
咪靠關係拉AJ黎頂住先

小虎

karsa拎條命carry中上

AD 院長大比拼 不過pawn打贏fly都唔係冇可能

又迫害pawn子

Aj招大亂開 之後tp又無大

兩邊鬥ban中路洞

唔ban汎

2個030

nami

nami係咪試英 加里歐好似仲係出面

RN支

今次真係AD大戰
兩隊都係出名AD勁

呢場睇rascal會唔會被穿

KARSA著哂火

Karsa

KURO

LPL真係好睇過LCK

哇 KURO勁撚到

Aj真係食得屎

AJ可以退役

AJ搞咩

咁樣輸一波

deft

karsa都舉唔起啦

Deft 太心急

KURO做咩上晒身 極限操作

啱啱講完就死第二次

呀deft今場做乜撚野

deft想carry既壓力令到佢係佢搏命到失誤

支持Ruler 定 Deft

PS 以前係EDG粉 跟住轉行支持SSG

RNG廢到笑

AJ啲大真係

神丁奇真係好廢 0作用咁樣

路西恩打人無力，小虎隻犽叔又唔夠人打

RNG

終於大到

屌 小虎同aj真係好撚柒廢

我係karsa真係忍唔住打鳩佢地 做乜鳩啊

rng咁都然

blg隻jg做咩自己上船

karsa 堅料

終於

LPL第一JG KARSA

KARSA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Karsa勁撚到

AJ真係要多謝KARSA

Karsa捨命carry

KARSA:AJ,我比3秒時間你走

又喊

又喊 你老味 喊點係邊

AJ咁廢都贏到 真係冇天理

Karsa打到喊

大壓力到喊

Karsa真係2場都carry到盡 睇到佢究竟幾想贏

屌你老母垃圾小虎同aj

隊友廢到喊

小虎同AJ 今場真係好ON9

Karsa 呢場咩比賽黎
點解喊

好彩對面打得差

上次打RW已經係3路GANK但都係比人2:0
第2場比人EZ大技搶巴龍搞到輸左
今日打到差D比人贏,一定大壓力到癲

英文主播台成日讚AJ 喎

隊友雷到仆街問題

zac 15.2k cls

kuro 1v9

karsa真心好屈

喊乜撚野

佢D E準撚到

睇呢2場 中上 karsa真係1v9

Karsa有幾多 兩條撚樣送番幾多出去

我唸真係D隊友廢到激到佢喊

cuvee 030

今場唔洗deft carry

GenG呢場輸左 吸血鬼太肥 EZ呢隻英無可能殺得死佢

而家成隊RNG得下路同埋JG穩,中路擲式仔
上路就一直廢

小虎真係廢左好多 aj就真係好似差咁d

唔怪得aj場場玩波比

比人睇穿左,而家唔用得
之前用船長又廢

LPL英文台慢一局定頭先中文台同時直播緊?

花生

因為英文台連住播 中文台夠鐘就開始

官方訪問AJ

花生真係回塘到,曾經重擊差唔多一定偷到巴龍
去而家偷唔到,之前仲比人偷過
技術冇,重擊能力冇埋,仲有咩剩

俾我係KARSA一早走鳩左啦
輸就我揹鑊，然左啲人又讚下路多
有少少問題就話希望MLXD番黎頂番我個位
屌你老味有呢啲所謂FANS真係要黎都擺鳩就

睇埋個id先

其實由S9開始已經風向由UZI->karsa

一入黎睇完第一業,之後飛去第8頁,連登仔轉軚快過火箭

cuzz呢排食左春藥？明明以為係保守向

cuzz呢排食左春藥？明明以前係保守向

我仲記得佢世界賽跳舞BM人 抵啦

Karsa心理質素太差啦 ⼀失誤就心態爆炸

前幾場gragas已經痴曬線

果場係呀 前排d jax都好癲

Fly哥零存在感

cuzz

0傷害

Team fight 扣大
Ruler成場啲大技又唔中

因為ban左麗珊卓 一位選手 佢唔係戰術banpick而係只玩識玩果D
咁佢同打rank個D人有咩分別

game 1就睇到啦 由smite龍fail之後就開始係咁失誤

不過rng bp最近真係睇唔明 可能上路個pool太淺？

終於俾人洗泉執到個頭

liss都係R+passive...再有E保kda

Cuzz 近排真係幾勁
Fly Peanut 繼續食屎

kz越黎越多中上贏線到完場

其實PAWN打得好廢
佢幾時先回春

Deft > Ruler

Rascal 都穩咗

Ruler今場真係唔掂
Damage仲低過混分Fly

春佢條命，成日得個吹字

23號IG打RNG
可以睇下AJ點樣比人中出30連發

dmg少過fly 不過都冇點開戰 剩係得geng係度disengage

geng>grf

Cuzz 近幾場d gank 好勁

然後到deft開始腦衝

花生廢過cuzz

頭先嗰場養到Rascal fatfat
Smite又準
應該連續第五場MVP

廢好多
Cuzz越打越有
Peanut越打越廢

AJ同Letme真係差幾皮 letme雖然唔會打到優勢出黎但係就算對住theshy都唔會俾人屌穿，團戰開戰又靚過AJ好多，好想支持香港人但係今日AJ d表現

Ruler 出vayne啦
唔係贏唔到

Peanut前期gank左兩次下路 Ruler拎頭
但Ruler 輸出仲低過前中期030既Cuvee
睇黎Ruler之前舉到無力了

上年CUZZ仲係花生後備

Kuro上哂火

kuro kk離隊後表現都好好
...

屌數漏tusin

差幾倍人工

見到Peanut 成季都冇一場打得好過咁滯
真係感嘆

KZ: 見你咁慘唔ban你氷女啦

不過我first pick

fly 玩塔利雅點唔點架

其實佢個pool同crown有咩分別

不如fly問下crown 2019有咩英可以冇咩技術都玩到啦
2017crown係馬爾,2018crown係章魚
唔知2019crown有冇代表作

fly唔玩victor malz velkoz

屌 花生廢到

最貴jg

花生笑到我

Tusin: 牙deft我屌你老母

Karsa睇嚟又要俾佢雷到喊

打常規賽俾隊友雷到喊

花生真係廢撚到

peanut

河蟹都冇埋

花生返屋企食屎啦

pawn

lck d 比賽咁撚高水準

花生真係唔屌唔鬆化

又諗起grf 俾 geng 2:0

GRF竟然會0:2 GEN

Rascal玩Gp都幾撚廢

呢個就係中路係咪麗珊卓既分別 grf中意ban fly既LB無人幫到佢地

暫時假假地都310架
係花生廢到離晒譜

花生今場真係廢到
同埋打GRF其實主要都係RULER係到一打幾

差唔多輸100CS

rascal無機打

咁證明viper玩AD真係唔掂 花生不如玩歐拉夫算啦 係咁比人捉

估唔到fly都有得carry

cuvee 送錢

妹完未

三個去左捉cuvee,但另外四個唔打巴龍

終於捉到次cuvee但rascal應該都仲係會比cuvee打到仆街

咪係 搞到cuvee死得勁唔值 如果cuvee出個水銀應該可以捱到好耐

唔想睇41妹妹妹到完場呀打下團啦

pawn d企位

rescal好廢

巴龍嗰邊四個唔夠膽同三個打
成場真係等cuvee推到完場

geng實同你慢慢妹 船長點打ad kennen

花生真係好撚柒廢

cuvee keep住贏100cs
DEFT

deft呢下醒定on9

我對眼

睇緊乜

條龍咁都有可能食唔到咩

到底睇緊乜撚野

ON9 做乜撚呀PEANUT

deft出黎救世未?

geng

屌那星咁撚多個lol Po

37血 peanut

geng點解唔巴龍

geng真係冇撚得救，去拆中都唔打baron

想問想睇nba應該去咩台？

真係弱智 拎巴龍比q肥單推都贏啦

另一個唔係lol po黎

花生真係好柒廢

GRF LOST TO THIS

點解花生咁撚中意踏沉船架 要害人最第二到啦屌你老母

終於完

GRF

cuvee辛苦成場結果只係幫rascal練船長逆風對線

不得不說grf
kz>geng>grf

GRF loss to this

grf輸俾呢隊垃圾

點解用lol名？

我大概明點解lck會8強

Deft個下1對3超關鍵

Peanut 其實應該仲廢過Fly

花生果種廢真係難以形容

peanut呢條廢柴

peanut第一場都仲係正常既廢
第二場真係廢到好誇張

Cuvee好似打rank solo Q咁

一個行街pro, 一個champion pool裝得兩隻英
其中一隻叫zoe, 仲要miss Q同E
大家都等下路carry, 難為cuvee近黎終於打番d起色...

well...

Riot 幾時出返個secret agent lissandra

其實我好想知GENG高層而家對花生係咩感覺

今場呀飛哥攞多左隻野出黎架

？

驚冇人接貨 賣唔出

Skt>kz>geng>grf

fans多
今年護好級其實都係賺

咁都打到輸埋 gen豬直接降班啦 眼冤

仲有隊kt

不如haru你返黎啦 有位呀呢邊 你都出唔到場

今場花生真係一個人雷到geng輸
搶輸預示者 唔係geng可以靠q肥一路打穿
仲要雪中送炭比對面上路
之後係打野死左既情況下
再比deft拎埋大龍
個種廢真係難以形容

屌 ls激到嘔血
smite落rascal度 放旗又搶唔撚到

上年冠軍 唔好提

花生係菁英黎？

Deft>chovy

終於有人陪cuzz做訪問

花生對5對得住最高人工

最爽睇住cuzz教佢做人

grf送左暖
依家kt落去升降賽既機會大geng好多

有冇人答我

GRF會唔會送哂s8 lck出國果3隊每隊1個bo3架
而家差KT

邊有咁多奇蹟AF game3都係aiming爆seed先贏到

KT難啲,KZ同Geng下路都唔廢
但KT就得一個係到打機咁

kt 得bdd正常

屌,記錯,AF先係,AF aiming game3都爆到seed
但KT冇可能

Aiming係開季同而家比叫做好左好多 雖然成撚日比人捉
但係關鍵時刻有時都爆到seed
呢排唔撚反佢住除非佢又變弱智

小虎犽宿真係廢到笑

AF係差SKT未贏過 頭2名都贏過一次

小虎game 3 27分鐘團戰自己B左翻去
發現自己頭先唔閃上去打團有問題
然後係泉水用左個閃扮上唔到去幫手

笑撚死，呢度啲風向
之前先話aj波比人機一體，香港人之光
今日打得差就屌到要退休

片

都俾左個時間啦
去twitch睇啦

講得太過分
睇多幾次我覺得都係當佢禁錯算啦..
唉 唔知點講佢好了

Aj係rng既表現真係唔掂
佢之前係其他隊都係揸大旗既carry位 一直表現幾好 如果唔係戈rng都唔會搵佢
但唔知打法定團隊問題 佢依季真係唔掂

Btw,karsa勁到傻

佢本身想退役
rng俾letme嚇左嚇就衝去搵佢做雷霆救兵
你睇aj差唔多去到今時今日先多大陸人屌就知 個個都知佢係水泡 但呢排都廢到班大陸人睇唔過眼

好撚勁 AJ 同 小虎 打撚到Karsa喊左

thanks
睇到眼都凸

Karsa太勁啦

AJ搵夠？
夠唔夠食

karsa去左LPL之後已經冇乜點關注佢，做乜而家轉左行去舉鐵

今日真係廢呀嘛

Crown廢極都識出啲招牌英穩線
垃圾fly真係除左個靚仔樣無嘢掂

要carry RNG好撚大壓力
睇下隻肥狗就知

搵唔夠都仲可以開台賺下錢架唧

Velkoz 都叫冇技術玩到

唔好攞垃圾Fly同Crown比
Crown 隻隻英都玩得好過Fly
LCS 近排用Corki 一打五啦

岩岩睇到lck個standings table
原來skt既第二名之位都唔係幾穩下
Skt 12分 kz 10分
照依家個勢黎睇
Skt次次呃機打咁要2:1先贏到
而kz呢幾場都2:0咁贏
Skt再呃機打既話真係會跌落第四名

100 trash

karsa 似係比 uzi 屌到喊

點會
KARSA係激撚到喊咋
上路餵到入口先大到人，中路又屎到仆街

TL都要收皮 呢排d榜首做乜

TL呢啲陣都冇坦
人地仲要雙AD
愈拖就愈危
結果真係撚唔掂

我都覺得似 一開始彈左路西恩去死

OG Niels

本身贏緊 dl條垃圾上腦係咁碌入去自殺
Tl 真係垃圾黎

Bang真係好慘
A字頭嗰兩件真係廢到冇得救

C9個教練會扔晒班垃圾落academy打

反正TL都戴晒頭盔話 係咪都第一 可以9 pick
不過今日嗰場咁try hard
唔似9玩

新中路其實都算穩定唔送頭 好過Huhi好多啦
件Anda 真係廢到痴線 可以Lv3就累到Ssumday一齊死埋

打山個垃圾有乜撚野用?
淨係識BD, 團戰大又唔中

轉patch呀嘛
仲有d 唔識玩/draft 學人pick Vayne
以為自己係Ruler 嗰d

試陣係真GE 不過應該唔係9玩
係DL上腦係撚咁自殺姐
仲有JENSEN哂閃入塔同人1換1

CL豬個team comp 打十次團戰 九次都輸啦
之後Darshit splitpush 又俾Nocturne 秒

唯一打得好係頭幾lv Reksai 壓住Akaadian
之後一俾TSM 強開 就玩完

個場札克咁勁都屌

除咗Vayne之外都係tryhard pick
不過淨係Vayne (DL嗰隻) 都夠死

Huni都話係自己柒下柒下

Bang應該好掛住faker同wolf

Ruler CoreJJ 肯定係LCK 第一bot lane

上錯賊船 唉

佢邊會掛住faker
佢話過092穩過faker

Flyquest贏左之後 野龜想攬Pob pob唔撚理佢😂😂

跟住自己傻笑拍手

最好笑係打S8最廢個幾隊果時bang同blank讚092穩過faker
一打KZ即破S8死亡記錄 真係好穩

Pob廢d定Fly廢d

咁唔通interview果陣話佢廢咩

deft子呢

上年俾uzi ming撚到一棟都冇

Deft mata表示不服

Impact 真係得sion ok
其他都麻麻
我覺得playoff就會玩翻坦
而家係試下英

Deft 同Meiko 先係最勁

Ruler比Deft 穩陣小小

講各有各好咪得 冇話邊個好啲

對BLANK黎講咪好囉

想問下邊個係092

企左係巴龍位 諗左幾秒唔想晒flash

On9 咁撚攻心計 咁撚怕死扮野
怕比隊友屌

另外三條友見隊友喊都無安慰下
得AJ 安慰
真係大陸狗就真係大陸狗

會唔會放mic chat,
又唔係咩重要比賽
會唔會激動到喊
分分鐘係肥狗同小虎屌柒佢
正路之前都會成班圍住安慰下佢
今次原全掂行掂過

小虎真係癡撚線

AJ：咁撚雷都俾你carry到 好野

成場得Uzi ming同佢正常

可能打爆果實整死肥仔個下比肥仔屌老母

操你媽的搞屁阿
不過上面個時間錯既 幾多分係溫泉閃?

Game 3 差唔多個啲時間啦 自己睇返佢企係巴龍到b 之後返到去就温泉閃

見到YouTube d highlights 都有人指出
佢其實係咪以為冇人會發現

世界冠軍都未拎過甚至連決賽都未入過嘅人勁條毛

正常比賽自己有閃無閃要同隊友講

都叫做有MSI 冠

ad 黎講uzi技術真係頂級
係衰在心態差

Pirean

佢知 後面訪問有提 緊張得濟手震
交閃咁大件事點都會同隊友講啦

4月3日 季後賽外卡戰（BO3），地點在LCK Arena（現LCK常規賽場館）

4月5日 季後賽第一輪（BO5），地點同上

4月7日 季後賽半決賽（BO5），地點同上

4月13日 季後賽決賽（BO5），地點：蠶室室內體育館

Rng同blg三場Mic check一定好精彩

aj應該俾人屌

WE

今個patch 各大賽區d強隊都跌晒watt咁
幾好睇

LGD Condi，V5 pepper，TOP Ben，全部都係we安插到其他隊伍嘅臥底

呢下真係比人睇到真係想睇佢點拆

今日grf無得輸啦掛

梗係啦 聽日先打

星期五AF贏Gen既話 就唔洗爭升降賽資格
同時SKT同SB係到爭第二名？

Kiin vs Ruler

花生同FLY 會自爆

AF呢排狀態幾好

上次打完SB都係咁講
之後Aiming 又食返屎

Aiming站出來!!

我有世一Ruler

仲有雙毒瘤Fly Peanut

點都好 都係KT要打升降賽㗎啦
S8三寶砍掉重練就最好

差唔多成隊V5都係RNG臥底

EDG真係on99被BLG SM到死

9.6之後EZ係咪要變返普通人

Kuro呢兩場爆哂seed

點解ivern個新skin可以咁撚樣衰

Aj又波比
有冇練過其他英先

JDG比人SM

廠長已經35歲仲寶刀未老

racists 2米高黑鬼

BLG都算係強隊？
件ADD廢到

AJ比起其他上路選手真係唔掂..
睇到都幾心痛

廢老IMP退休未

JDG隻酒桶炸得好靚

痴線2打5

RNG痴撚線
偷到龍仲要2打5

uzi操作

4個拖住AJ1個行

個KFC真係有D料
佢一買邊隊贏面大D 果隊真係會1分鐘內被打逆轉波

屌你小虎

UZI岩岩中路避中路大果下CLS

小狗做乜鳩？

Uzi?

屌你，好打假波feel

uzi

屌

AJ又係咁

Imp真心未回塘喎

RNG會戰完全打唔贏
好彩對面夠戇鳩

zoom個樣

JDG呢波打大龍難D唔俾人BD
Jax加Ryze兩三下就推到底啦

應該要查下RNG好似特登輸人頭贏比賽咁樣

rng隊內氣氛到底搞咩
贏左個個木口木面
原全零交流無傾計
上年搞晒基咁

有得賭嘅嘢就有假

因為推下路個波失誤啦

唔係小狗c唔準笑

Aj 7100傷害

算啦唔好有期望
同埋呢場都算係咁，分推有做到野亦都無送頭

氣氛差咗勁多
上年就算失誤 好似都冇咁僵
季後賽唔睇好RNG

大陸台仔都話肥狗係氣氛大師

可能中下有啲問題

都好想AJ打好啲
但佢真係可以舖舖都輸線，無論拎咩英都係
團戰又無發揮

遲早比人換...

本身想退役
仲想點

搵人一齊打彈性

aj同小虎唔派膠都ok既

小虎都有carry 拎到拿手英雄真係carry到
好似岩岩個場雷茲咁
2v5個波 大部分傷害佢打
Aj......唔係比人單殺就輸線
最近連打團都打到柒下柒下咁

aj=上路版西門

我覺得rng打法問題
aj上季係blg大佬黎

上季lck冠軍打升降賽

岩先AJ無一控三 Karsa都偷唔到啦 AJ根本好難表演到自己 RNG上路一定要做小狗隻狗

一隊入面一定有人做下把位 基本上勁嘅隊伍一定有 只係AJ係blg肯定唔係做下把位 uzi又係大佬 aj之前又係大佬 贏左都黑口黑面 明眼人都知鬧撚哂交

做狗都可以打得好
你睇讓帝就知啦
但aj連玩kennen開團都玩得柒個下真係幫唔落

只係好慘嘅係 呢啲位通常玩得好無人理 玩得差萬人屌 例如你諗起Kuro基本上都無乜印象但打c9被人打崩就被人屌到反皮 grf sword edg mouse skt duke都係好好例子 其實letme走咪又係因為咁

Duke好似淨係kkoma先屌到佢開花
S6個陣佢真係冇乜點崩過

石頭魚同讓帝差唔多啦
點都同對面上路打到隱形

唔知今日GRF會唔會2:0呢

100%既波都要質疑？

俾人2:0啦 grf

HLE有冇機呢

Grf最近連afs gen都輸啦
覺得hle有機會

而家sup興返玩海鮮

由季初睇到依㗎 見到grf輸真係零舍開心
明明一個冠軍都未贏過 上年又出唔到國 今季班grf fans都可以打晒飛機咁 吹到五路世一 又next level 點點點
而家連打榜尾都輸 收皮啦 拎返一兩個冠軍先吹OK？

揀黎counter morgana

重製魔甘娜有咩特色

大技有加速

VIPER苦練VAYNE

加油呀GRF

無錯
最憎見啲fans咁串

今場HLE應該898

GRF返來了

打飛機要及時呀
不過佢地咁食版本下次轉個打野垃圾meta真係唔洗玩
P.S.榜尾係Jin Air, 唔該尊重返

GRF條下路

露返隻腳出黎

Hle再輸就又冇playoff打

五路世一明明得RNG先係
轉會期都吹宇宙艦隊 對線都已經打爆對面啦

上場輸俾DWG 其實都已經玩完啦

簽入明星選手泰仔都係改變唔到第6名既命運

得泰仔未死過

一睇就知佢地係邊隊粉屎啦
個個都有得射
得佢無

喺度打稻草人
冇聽過有人話GRF係五路世一
尤其係Sword Viper
Chovy Tarzan 都算啦

26分 三百兵

Hle係唔係太廢
對面上下路都唔識玩呢d英
都打到咁

心痛我thal

HLE

Moojin係咪雪到失左蹤
好似連後勤鏡頭都見佢唔到

傻仔真係以為自己好勁
去LCK打
場都冇得出

Tarzaned

隻lee發緊夢

Lee 已崩

Hle廢得誇張

DWG幾時打GRF

牙泰得閒就送50蚊比人

有冇記錯 Stitch 都係咁
先出得一場JAG 做炮灰

依隊野由S8 Spring 開始
一去到季尾就冇力

Viper係下路法師法師個期真係可以叫世一既
依家meta轉左,堆aa型ad出番黎就變番普通t1至t1尾

係LMS都未可以打橫行
勁小小就真係以為自己好有料
以為自己karsa?

史迪仔冇咁慘，前後上過2場
同埋後勤鏡頭會見到佢同教練團一齊睇

史迪仔似半後勤

我有印象係兩場
一場開季打GRF，先輸一局下派佢上場，當然係再輸多局
然後就係上星期，唔記得打邊隊，輸左一局，然後全隊更換，當然又再輸多局

去得lms都知咩料啦 冇討論價值

KK

呢個係有啲料 唔明af做乜鳩留aiming放佢

Chovy又追平Deft子 Spring MVP

而家LJL仲多人睇過LCK

Break緊喎而家

其實越南都好多人睇

KT

屌你grf今日2:0hle
上兩場就打到咁
明顯想送kt落去

依家lck實際分左三個台
韓文 英文 ambition台

邊隊fans最憎GRF

慘慘豬
只能負皮

Semb呢

AFREECATV都有

KT LUL STER

pawn子一個撚哂bdd+score

Deft衰衝動

隊友打得好 => Deft子 派膠
隊友垃圾 => Deft子 carry

月球面個點燃落得閪

唔比果兩隊打得好咩

Ambition台多人過哂咁多個台

KT 放走兩個CARRY打柒自己

KINGEN到底係到做乜柒野?

表演過唔到牆

1000th kill by Deft

Deft 勁左咁多既

Deft = Anti-Uzi

對線派咗次膠
好彩之後打返好

淨係下路對線依家lck真係無人教訓到deft子

戥Score可憐

Cuzz 又真係勁咗好多

對比返之前係KT既表現
而家真係好撚勁

雖然game1後面d teamfight都係打得麻麻
但都係想講幾時先炒撚左kt個教練佢

未到關鍵時候咋

其實S8 Summer開始 都派少咗好多

KT咩事賤過地底泥

ambition有版權？

Porn 今場玩得幾好

究竟kt係留唔到deft子定唔想留

點解唔會封台

Deft想做大佬

Porn 今季第一個MVP

上哂神檯 邊個敢郁佢

Deft Kog’maw

kogmaw
係唔係s9第一次有人出

KZ

deft:why not build around me?

Deft >>>>> Zenit + Gango

靈車BM

老屎忽搞死自己隊

咩事

好似已經唔想贏了

vayne w 幾時nerf

Kz心急 應該推下等deft閃現
不過無水銀都係死

KT.PaWN is back

KINGEN嬲到走埋

kingen 跳game 係咪準備罰錢

跳一次警告 兩次罰錢

KT淪落到咁

雖然Deft子贏好開心
但見到KT搞到咁

其實smeb真係應該退役
Score 鑑於lck無咩打野 可以留一留既

今季好似無封人
其實都唔止ambition一家開私家旁述 不過其他台無人睇

Deft子Spring MVP

kz最近都係贏game 1之後game 2練陣 然後照贏

KZ都追到同SKT同分，估唔到次名都爭崩頭

佢有資格嬲咩

點解嬲

聽日邊隊輸就第4了

等左呢場好耐

哇屌zz1tai復出

姿態既版本

RNG needs me

順手踢撚埋AJ啦，好撚憎呢條呃飯食既死肥閪

有AJ都仲排到第4其實好癡線嘅事

AJ打到姿態復出
btw, 睇嚟Letme真係退

下賽季YM好似會送個上路比RNG

其實aj點解可以係lpl混到咁耐玩左幾年都剩係識用坦

睇佢最勁都係S5打LPL，嗰陣對佢印像最印刻係上路三相飛斯，之後世界賽隻達叔打輸MARIN隻惡魚就廢到去八強，仲要八強唔上佢，搵返雪左好耐既KORO1出黎打FNC，
到S6最威都係REGIONAL打WE坦哂傷贏團戰再馬拉松式爆到去大本，仲要喊到成隻狗咁，但出到去咪又係收擋，可想而知條友勁極都係內戰之鬼，出到去大賽永遠都中風，而家打內戰都唔掂就咪撚累街坊早D收皮啦

aj 最大成就係s6打爆閃電狗搞到佢地入唔到8強

korol msi 之後收左皮
aj先上到位

王思聰公開屌鳩姿態，而家大陸嗰邊罵戰得好犀利

姿態要救rng唔係連msi都唔洗去

AJ真係收收皮先
無論pick坦定pick carry英都係場場比人壓over 20刀 ,同打少個無分別

特登搵姿態番黎打IG

讓帝點解無得玩

條友都on9
無啦啦就屌鳩Uzi姿態

佢自己心態爆炸唔想再玩

屌你堂堂中國首富個仔上網同成班網民互屌
好撚好笑..應該話佢親民定ON9

係個網民

AJ本身都知自己態唔好想休息先
個時係RNG搵佢返去救火佢先去打
依家成績唔理想就畀人屌佢垃圾係LPL呃飯食

AF2:1Gen

多謝GenG 中野雙傑啦

2:0 geng咁廢

Msi係邊到買到決賽票

有無人一齊去msi睇比賽

4月頭先有

買到四強決賽就去

買到17-19就一齊

我睇到4月1先開買
但係話最好註冊定個網先
但係邊個網

EQ太低

係咪uzi 霸權，世界賽無鬥士玩又輸uzi 之後心態爆炸？

但唔係話姿態同王思聰係frd底嘴炮下咋咩 姿態好似係ig打左好幾年
我上網睇到comment咁講

GenG輸呢場係咪會有機會打升降

自ban lissandra 唔通終於有其他信心英

Oriana

你老味而家S幾呀仲球女

Olaf前期唔夠李星打咩

唔係，係Peanut唔夠Dread打

花生d隊友全部比人推線
次次都係牛同Zoe支援先
佢野區打條撚咩

係 所以佢只可以打條撚
唔想贏咪唔好贏 要廢一齊廢

下路對面kalista真接放河蟹唔係好啲咩

但花生配壓線或者平線隊友都有3成會自爆

而家上中長期被人推爆花生跟本配合唔到

明知輸硬架要沖入去1打2?
咩概念

花生今場唔覺有乜問題

幫隊友創造機會就係Jungler既責任啦
繼續話做唔到野配合唔到，成場行街刷野
我上場我都得啦

Olaf前期打唔出優勢

Olaf後期角黎 你識d乜

aiming

花生好撚廢
今場好似重擊羸晒
Dread 有R閃唔用 係要閃R空2次又好過花生了

應該係aiming問題多過LEE

屌你老母 kalista + smite 都可以比人搶baron

好耐冇見過花生神偷

有Kalista 同Lee Sin都輸Baron
屌你老母兩舊屎黎

笑撚死

Aiming真係廢到笑

fly係咪唔識用大

PRAY

個肥仔係pray黎

燈到

笑死Pray

對面廢姐

Kiin仔玩Ryze係咪以為自己玩緊鬥士可以zone out幾個

唔係pray黎架

中上野玩得好先贏到團

快撚d重組啦屌你 AF GEN KT

AF

花生救咗GENG

Ruler

仆你個街 咁撚樣都得

菜雞互啄

rend 完唔smite, 明明大把時間, 花生果個位, 有手識襟掣就smite 到
明顯係Dread 救左GENG

佢以為kalista夠傷害抆死條龍 點知唔夠 企左係到冇smite

dread個樣好似LMS個主播 Rex

Ruler 真係好勁
佢唔配有咁垃圾嘅隊友

係 佢估唔到佢要自己SMITE

BDD CoreJJ

就睇下fly既LB係點樣

fly玩lb 呃機打

今場睇陣AF都應該輸

真係過份左 佢自己係公眾人物黎
再on9都要克制自己啦
Uzi屌打ig咁多年 都無串過ig啦
Ig贏個s9姐 串過馬撚
個王思聰仲要當正自己拎咁

花生招Q空到

尺哥心諗 花生真係好撚重

cuvee:
kiin: outplayed

尺哥心諗 箍肥真係好撚重 （both遊戲外&遊戲內）

Kiin仔次次solo完都係咁平靜

養肥Ruler

FLY真係好廢 買個新人好過

王思聰同rng啲腦殘fans已經成日嘈交 爆發點應該係一班腦殘fans屌佢
咁佢eq低就嘲諷姿態復出同uzi無畏八強囉

王思聰都好中意係啲唔關RNG既微博上面屌9 RNG粉叫皇雜㗎啦
都唔係第一次

SKT ig po Haru

AF開唔到團

養兵千日

穩入咗同埋得返唔多場數 試下唔同組合

都唔知打緊乜撚

唔怪得之GRF要ban fly哥隻LB

1493關鍵輸出

A粉a起來

COOL肥

AHQ AN 其實好可惜
大賽型
不過上年開始沉

老啦 風光過啦叫做

Q肥想SOLO大龍唔夠打

RULER

Cuvee 今場廢到

屌你COOL肥
RULER 1個打5個

次次都比Tahm 救到

好似可以完場了

夠, 不過食左EZ 招R

呢句真,
永遠記得佢地好耐之前比fnc 反cup
但賽後打到食屎狗黑撚晒面

FLY

ruler已經好難死喇

佢屌鳩啲弱智fans無問題
之後開波串姿態彈出彈入真係好cheap
姿勢係IG無功都有勞啦

我諗佢係唔抵得姿態去RNG一年就當RNG係母會咁

其實今場Peanut隻lee sin 有咩用

RULER真係1打9

以後唔敢再binc ruler隻jihn

Tahm痴實 仲有隻cuvee扮tahm

唔止今場, 今個spring peanut既表現都....災難級

送頭 換錢俾Ruler Life
仲有喺最後已經贏嘅時候踩多Aiming一腳

都係證明左AD個重要性>Top

不嬲都係死少當幫忙 佢之前隻嘉文死到受不了

其實今場FLY 做得幾好

個Zoe似係FLY 玩多d 無下中

無咩機會死到 每次一比牛頂起就吞咁制打到後期

精豬的最後一根稻草

佢同smeb一唔係rox跌watt到仆街
Skt都還好

第一場好正常 但第二場就

今場FLY係唔錯
有用過隻冇中過技嘅Zoe 好多

水銀都唔洗出 兩件吸血裝 避到兩下CC就夠

見到隻zoe都唔開胃，未撚打中過，最基本QRQ都做唔到

FLY 30K DMG

唔想捧fly 但係上次隻塔莉雅都玩得應有水準

LCK中路水平分野好大

LPL求其執幾件都見得下人

個個都逼害KT

FLY輸出高過Ruler

係咪第一次

無知一問
Spring split即係點

自從換左wako做ad ahq就復活

BDD上年打MSI今年打升降賽

Ucal真係差過Ssun咩

春季賽囉
即係點係咩意思

俾人雪咗勁耐

Bdd俾人買返黎打promotion真係慘.......

Score出返黎都救唔到 佢同bdd頂起成隊咁

Score仲頂到幾耐
27都黎緊

Score 出返嚟打嗰幾場其實打得唔差

係呀 以佢既年紀黎講算打得好 不如佢打返ad

Fw隻mid都幾廢

Aaaaaaaaaaaaaa!
Alex好勁 佢係lpl係打唔起定點

電狗比Ahq屌打
個sup真心廢到痴線
無雷西就唔知佢玩緊咩

AHQ睇落係堅勁
唔覺得MAD贏到佢

Fw 個mid係送 嗰波開大落龍池 困住自己

換走哂d廢老
變番勁敢打架

係LPL其實都打得好
但FPX個新打野太勁

上一次ahq打fw攞到大分係2016年

真係有返以前打交王個feel

wako ad 咁勁既
有d 操作

開波

開頭以為電狗變廢會無左最後遮醜布
睇黎lms有番遮醜布

聽講本身打開ad
比人轉去打中

係以前啲隊打過ad

skt sb爭第二

KHAN秘密武器：淫馬

出ig post fake人

米臭系

可能輸先出

又李星

咁希望出唔到佢

仲以為有凱爾睇

clid leesin otp

癡線仔

征服者李星係新玩法？

又係街睇唔到直播世紀大戰

係 征服者依家五層就打得出
對李星嚟講好易做到

唔搞尻khan後面又會俾佢毁天滅地

Teddy真係長期輸線點解架

屌送龍

打lucian 係應該輪？

大爆炸LU

電狗有邊次真係遮到醜

屌你老味TEDDY都未撚到

sb靚bait

送頭

GG 下一場

咩會戰

0:4

SKTSM

送一波skt而家原來咁樣

笑咗...

拎到一場夠哂遮醜

下路爆lu

Teddy都未到

Mata

下一場啦

ghost

換到都好

投喇

第二名都未坐暖咁快就想換位

仲李星 比人捉晒路啦大哥

無啦啦自己爆炸

要等xayah vlad成型都有排

VLAD輸咁多等得佢成型都蚊訓

比哂啲經濟teddy食等佢救世好過

起碼要多廿分鐘
但成個lck s9都無一場過40分鐘

應該要三件裝先有得打下

都幾難掂到ghost

輸差唔多5K

可惜sb最拿手就係送頭同埋打埋d睇唔明既團戰 想贏都難

三條水龍

慢性自殺緊

SB引吓戰好過啦

呢場完撚左其實

就係知你唔敢開龍

SKT後期有優勢
睇牌面依家算係追緊上嚟

sb 冇地龍唔敢博

teddy god

GHOST真係廢到

TEDDY

teddy

妹下妹下愈後期SB就會輸

SKT守得咁好

SB 3個賞金都

話時話點解rakan入場好似慢過之前咁多
係咪改過黎定我錯覺

Teddy又舉重

Teddy

Teddy
Faker吸晒啲技

TEDDY完全處變不驚

好似改左

teddy carry哂

個衝刺速度改過

Sb隻top追住khan隻瘦到仆街既吸血鬼
佢去打teddy都好贏輸

9.5唔係改快返咩
定9.6先係

skt 咁好彩 啲龍全部水龍

100%爆擊

只要teddy唔好囂張行最前就有得打

依個真

sb 係咩ad

又FAKE臭哂

似skt贏

Joker

clid god

完

Clid

CLID神偷

Clis Lee

26血

SB

屌你老母11XX就重ONFLEEK改名做ON9啦

236 又偷

Chi Lee Sin

ONSKOUT

眼花 咁仲on9 26血叫唔好彩 236肯定係on9

連血鬼都出關

kkoma 會唔會又好似屌鳩花生咁屌鳩clid偷龍呀

果陣屌花生係因為偷唔到就會輸GAME, 岩岩果陣偷唔到唔會

應該偷係啱？ 偷唔到都好似輸turret 咋

Clid起碼有q嘅視野睇到血
花生係盲閃落去 好在閃埋次箭

JOKER

joker嚟表演搞笑

oh joker stop

Joker仲癲過faker

又空大

俾faker撚到臭晒

sb開始急 後期一定唔夠skt打

joker想joke邊個
faker連位移都無交幾次R都唔中faker

Papa: joker stop

本身個陣都無得打後期

又fake

Real joker

空幾次？